散啦 今日係和理非大日子

衝啦 衝啦 唔洗理人嫁啦
【1438】民陣宣布今日遊行改以遮打道為終點。